我強烈建議直接將英超頒俾利物浦！！！

利記贏左英超最勁果隊=利記先係英超最勁果隊
所以利記拎冠軍都好理

岩

G持

曼城第一輪贏利物浦五比零

唔計啦
我地利記贏得熱血好多

又唔係咁講既
不過強隊黎講英超得兩隊囉

打小個唔計